紅十字會表示現血庫存量已達至嚴重短缺警戒水平

紅十字會輸血服務中心呼籲所有合資格市民立即前往捐血，特別是B正和O正血型人士。
紅十字會輸血服務中心呼籲所有合資格市民立即前往捐血，特別是B正和O正血型人士。
紅十字會輸血服務中心表示，現血庫存量已達至嚴重短缺的警戒水平，呼籲所有合資格市民立即前往捐血，特別是B正和O正血型人士。

中心懇請市民伸出援手前來捐血，期望未來數日每天有最少1100人前來捐血。

年齡介乎16至60歲，體重逾41千克的健康人士均可加入捐血的行列，符合特定條件人士可捐血至70歲。

你保證唔會輸血畀支那人，我咪考慮下得閒行過捐lor

其實紅十字會公佈d數字再清楚d

先解決到公眾既疑慮

否則日日呼籲都無用

要返工，不了

我怕痛 不了

支那人
支港人

全部唔捐

捐俾港人都唔捐，太多港共廢老同大陸蝗母用血

點叫都無用啦，透明度咁低

捐比啲廢老？不了

原本啲血就好夠用，因為只係俾返香港人用
依家就俾埋支那人用，緊係日日都血量不足，多多都唔夠啦屌你

攬炒囉

垃圾紅十字

吸血會

大愛撚未訓醒

冇錯

捐血俾支那人？不了

我自己既血都冇得選擇捐俾邊個用

大陸人，黑警

血濃於Lafita

要返工 不了

唔夠訓 狂打丁 不了

班死老野平時搭車打尖推人搶位

計stat,無人捐血都係死果班老pk先

企硬唔捐

$10 1ml
deal?

怕血，不了

立法強制捐一次可以換來一日有薪假 包你個血庫裝都裝唔落

強制公務員捐先啦

又岩

過份左既 捐一次500蚊都大把人去

不要捐血
血都係用係蝗蟲到

捐10次可以換一張日本機票 應該城門水塘都網唔晒

屌你老味，叫你做audit俾大眾睇下又唔做
想我捐俾你？ 屌你啦

我係O+

但我係都唔撚捐，吹咩

wfc 私院免費提供比支那人

垃圾血都要呃

攬炒啦死仆街

攬炒 焦土

立法強制捐血丫笨

捐畀自己

你比我假都唔撚捐

屌你老母

關人鳩事 叫大陸人捐啦

捐完又賣比支那 緊係捐極都短缺

唔會救廢中廢老

唔會捐, 反正都係比大陸人

真係沒人捐血

食屎啦拎香港人血去謀利

起碼100cc 1千蚊

基於人道精神考慮，若血液供應充足甚至有餘額，「中心或會作個別例外考慮，將剩餘血液幫助本港以外病人。」

記住呀，有血俾佢地就會拎去第二到
keep住唔好充足就啱㗎啦

紀律部隊 駐港共軍

捐血俾支那人？不了

保證唔會免費比血私家醫院天價賣比支那狗我咪去捐

永遠都無數據support需要幾多 用左幾多 用左係邊 淨係識叫人踴躍捐血

同意

未捐過，但純粹怕打針

要捐比d垃圾藍絲，不了。

同埋香港人都真係幾垃圾，紅十字會講過好多血都係靠中學學生捐，可想而知呢個社會特別係廢中廢老唔會捐

捐你老母

咪係！廢老同廢中其實都係蝗蟲

有得走半日堂 緊係多人捐啦

廢中廢老投民建聯，愛中國，咪返去深圳第一人民醫院輸血囉
仲有地鐵剪指甲，唔用headphone睇片丫啦
我呢啲廢青血污染你哋呀，年幾冇捐 ，O+血留返畀自己

不了

以前會定期去捐
但自從蝗禍後 就無再捐過

唔將所有野透明化前都唔會再捐

對上一次捐血支針粗撚到
有少少想講不了

紅十字會澄清：絕大部分血供予公院 逾六成用於長者

血濃於水

唔捐血d廢老就加速滅亡，真正時代革命

當日我書面問過紅會，紅會話無紀錄

救廢中廢老 不了

咩叫絕大部份？

咁有幾多去左支那人度先是

仲正...你D死廢老為個1餐半餐出賣香港....出賣年輕一代既未來

而家要你地還....除非立法要我捐唔係打死都唔捐

因為紅十字會只係負責收血，派血係HA負責

一係捐比強國人，一係捐比班老而不采你都傻

又短缺 早兩禮拜先捐完

諗起都覺得痛 不要再說了

捐比人打劫自己

用後生仔既血去救呢班廢中廢老，換來日日比呢班人批鬥同出賣

其實大把民間人士問過紅會同HA

次次講法唔同，明顯講大話

之前係咪有人出過數據話捐血人數無大變，但紅依家唔夠用

捐比廢老 支那人？
不了

中国唔係十三億人咩？ 一人一滴都爆

捐比支那狗睇病，不了

O+ 表示唔捐

哈哈哈，自求多福啦

捐血俾支那人，不了

點解紅十字會唔識節流

B+ 不了

中學捐過一次，俾個姑娘拮到瘀咗成個禮拜而家俾幾多錢都唔捐

咪撚捐

agger

一於齊齊唔撚幫

突然之間又會咁短缺嘅

休班警捐咗未？

強國的血要收錢

香港豬就要免費捐比人

97 後係多人要血了

叫咗成年咁濟
好似年頭開始已經日日叫救命

屌你

要捐比廢老換假期我寧願翻工

不了，要上班。

因為是臨床醫生决定的，不過因為常常短缺，所以己出了guideline,希望能給真正有需要的人

叫班龜去捐囉

呼籲雞蟲叫完雞去捐血

拉D圍村人捐先

唔捐CUT丁權

仲唔快D 即刻去捐返一加侖血

人地好心捐完血就俾佢拎去賣俾大陸狗用

On9先會捐

除咗捐血可以點樣check血型

化驗所

點可以防止佢地去中學吸血

驗血囉屌

廢老支那人唔只吸食香港年輕人既將來
仲要physically 吸血

暫停外地人手術同治療，要求佢地返原居地做所有非緊急治療

有蟹放軍損 不了

血細胞可以重生的，亦有其自然衰亡週期。捐不捐贈，你的血色素也是差不多，亦是個人選擇，但捐了可以幫助人，這是積德，行善。

做血常規

咦！我B型喎！

不了

水平水平

冇數據宜家邊會有人去捐

捐血？不了

但中國人同香港老野專做壞事

幫左等同共犯

落地獄的

俾支那人用？不了

On9 d私立賺撚到笑，血又唔駛比錢買 賺d陰質錢屌你老母全撚部落地獄啦

無血捐，不了

救一堆搞到個世界烏煙瘴氣嘅人

公開血液供應數年，增加透明度

之前說了，輸不輸血是醫生臨床的決定, 所以如果輸了給那些 蝗蟲共犯，也是醫生犯了的罪， 落地獄的是醫生， 你沒有選擇捐給誰的權利，所以不存在做了壞事的疑慮

公開血液供應數據，增加透明度

B+
之前都要有捐，但依家，不了

有份捐就助長邪惡

屌你啦唔撚捐呀
捐完拎黎俾蝗用
我係o+，唔撚捐呀吹咩

捐過三次 唔會再捐 除非啲血真係港人用先再捐

B+表示你食屎啦 益晒我啲血比支那同廢老，如果唔係以前中學嗰陣有個好熟嘅吖sir叫我去我到今日都唔會捐

本身都唔多，幾百萬人的城市日日捐血長期少過1000

你咪on9啦，學人係到講人性道德，拎醫生出黎做擋戰牌屌你老母！知唔知乜撚野叫盲目跟隨規則既共犯（complicity），咪就係你呢d助長問題根源囉

早幾年係高登開post 講港人港血比人屌到反皮

而家好撚感動

很得太前咪比人屌，正常

我敢講 如果公開數據 會更加冇人捐

如果數據好支持香港人去捐血 一早公開左啦

成套野捐血程序都係洗緊香港人錢
你老母臭閪你一日唔撚公佈數據
你就自己返上去搵大陸血啦
噤撚愛國但又要用外國人嘅血
真係好撚肉酸

紅十字會應該俾捐血人士揀，自己捐出來的血：
1.只限港人使用
或
2.使用者身分不限

將上面兩類血分開使用
肯定多好多人出來捐血

認同

佢唔透明 即係身有屎

你話捐血無選擇權捐比邊個，咁捐左就一定幫到人？
我話你賣血都得啦
還掂大家都係9up

有冇audit 過d血去左邊 受助人demographic data？數據透明？
2017年都黎緊啦，你無數字，搵鬼信？

我都係

日日都短缺
香港定支共？

支那離開香港的話我再諗諗

認同

有人會話咁會增加工作量同監察成本

咁難為就咪撚要血啦

高登五毛打手多到

捐血係自願既 叫班五毛自貼捐血症已經收佢地皮

我平時去WWF 野生動物基金捐錢，都可以選擇d錢用來捐俾保育野生老虎或大熊貓或無所謂啦

一日唔講捐去邊 捐比邊個 都唔會再捐
如果有得限定我啲血淨係比真香港人 非雙非就捐

在我所見，港人(不是新)其實佔大多數，其他也是港人(新新地啦，也操流利粵語)

唔知邊個盲目啲呢

港人港血呢類政策有無其他國家可以參考
暫時聽落覺得好難實行

紅十字會點解一直唔肯回應血比香港人用呢個問題.....唔通

捐精就得 仲要搵個正護士幫我出

屌你紅十字會, 呢幾年係咁告急, 啲血有無用得咁快呀？又無乜天災人禍, 啲血拎咗去飲呀？

你拎啲數據証明啲血係用喺香港人度, 我咪捐囉！

助紂為虐，你係咪未俾人強奸夠

如果唔公開數據

捐血，不了

利申：以前半年一次，最近兩三年都無捐過

本來中港關係就極複雜
鬼佬睇會話你法西斯

血十字會次次都用語言偽術去播
絕大部份血液係幫助香港病人

支那人嚟香港做手術，重度貧血支那有錢人嚟香港輸血，都係香港病人

barcode
分1/2號

難?
難既咪唔好要

慳番

又有幾難

公立不再對非香港居民提供非緊急治療

意思就係糖尿，CANCER都唔理

因為無即時風險

捐左2年成份血都暫停先
佢一日唔解釋點用都唔會再捐住

繼續討論，等個議題再煲大啲，等啲中學生見到就自動拒捐到時學校咪試下強制捐血囉

非香港居民好少係公立醫院用非緊急醫療服務，非香港居民用公立醫院個價錢係同私立差唔多，所以大多數都係睇私立醫院

屌你啦，唔捐咪可以幫到自己同香港人囉

用係雙非 大陸來港富豪 藍c 廢中

六大優勢產業：
檢測和認證產業
醫療產業
創新科技產業
文化及創意產業
環保產業
教育產業

好撚開心呀，香港可以收哂全部我國尖子嚟香港讀書，香港學生讀唔到大學係因為自己廢

香港成為醫療港，新鮮血液大放題！

買東江血囉

之前中學捐左一次覺得自己好on9 而家死都唔會捐 利申B pos

要全民抵制要做番d野 下一步係普通話同殘障字 屌你家陣周街都係

屋企 3個 O鴨
有咩事互捐 死廢老收皮啦

大把大陸人睇完唔比

香港好得意，差緊公院錢可以照覆診

六大優勢產業：
檢測和認證產業
醫療產業

創新科技產業
文化及創意產業
環保產業
教育產業

好撚開心呀，香港可以收哂全部我國尖子嚟香港讀書，香港學生讀唔到大學係因為自己廢

香港成為醫療港
新鮮血液大放題！
邊個阻止香港成為醫療港即係反政府反中央嘅港獨份子

想要攬炒 不了

唔捐血對自己身體好 又唔洗花時間 對大家都好

不捐血
不捐錢
不讓座

高永文話諗緊強制捐器官，到時就算話港人港膶都好，到時實有左膠醫生話唔可以見死不救，十三億人嚟換哂成 set 架生

生死有命

隨著人口老化和長期病患者人數上升，有時候一個病房同一時間可以有三個病人要輸血。自己 計下數啦

咁外國藉人士未必夠人，香港有唔少居港外國人，剩係外傭已經佔香港3%人口

一句講哂，醫療遊客用唔用血架？

在你所見？

數據呢？
要推翻人你比主觀既觀點
夠說服力咩

其中一個解決捐血人數不足既方法係公開數據

而唔係不斷叫人捐 冶標不冶本

咪試下唔好捐囉......逼到佢紅十字會無血個陣就實開晒記者會話告急架啦，到算咪再夾佢地交代下

屌返你先， 你唔 捐血 咪 唔捐血 囉， 關我鬼事呀

熱

求我呀家陣

所謂警戒線姐係仲有貨

哦

有無巴打知有g6pd其實捐唔捐得血

輕鬆解決人口老化問題

但私院先係非香港居民用最多血嘅地方，咁又有咩解決方案？

自已親友捐番比自已得唔得？

射落海都唔益佢

建議個d有高血壓呀，糖尿病呀，
總之就係捐左都用唔到個d人去捐就最好

擺明就係呢幾年多左大陸人黎香港睇醫生做手術用多左啦屌

你捐唔捐血都唔關我事， 我冇咁嘅需要住 ，紅十字會冇血 我仲 做少啲嘢 ，不過我講我嘅 所見啫

唔想我廢青ge血, 染污你班高尚ge 五六十後

不了

去驗個血型 跟住唔柒捐

有無方法可以捐左但唔比大陸人用
利申b正

你見到事實嘅全部 數據？

O+
捐比班廢佬同腥港人出賣香港人? 不了

我怕痛，不了

根本你都唔會捐，扮乜Q野

自從食左生髮藥, 想捐都捐唔到, sorry

我有講到是事實的全部嗎? 大家都冇數據 ，都係講自己所知道嘅啫

等到有得俾捐血者揀捐俾咩人用先肯再捐
要我啲血俾蝗蟲廢老用？不了

前幾日第一次捐

我擺明唔撚柒捐比支那人新港人
利申: O+

非香港居民需要用血就要另外比錢，而且一定唔會平，但咁樣會唔會對對私院做成打擊？

係Lo.支持不損血

我都有g6pd
嚴格黎講可以捐，但我地嘅血有機會對某d長期食藥嘅人有影響，所以要捐的話要做另一類捐血
不過我就唔捐喇 一黎麻煩二黎多數都會拒絕你

O+紅卡表示不了

咪係Lo!其實已經係將本地既醫療資源消耗得7788

O+ 要我捐血? 不了

B在此
寧願仆街流撚哂d血一滴不留支那人 你吹咩

呢個post連廣告都正過人
吸少陣毒就唔會FF噤多

等做到全民監察血庫果日,我就會keep住捐,即係每包血點用,用係邊,全部有得查
喂阿哥你紅十字而家賣左d血包都冇人知啦

廢老早d 死哂佢

一句講哂
肯公開數據 又慳啲洗
咪捐囉

其實搵d youtuber係街邊做訪問
專問一d 廢中 同廢老
抽樣問一百個
題目"宜家紅十字會血庫嚴重不足 , 你會唔會去捐血？ "
唔去→第時你或屋企人需要血果陣 , 而醫院唔夠咪幫唔到？
去→好 , 多謝你 , 請多D去捐 . 呢度有一張紅十字捐血站地圖 , 行5分鐘就到架喇

搞掂晒放上網 , 公開俾大眾睇下 , 平時最需要血既群體咁既答覆佢地又會唔會再捐

好耐無捐了，人地外國商戶會同紅十字會合作，有啲捐血可以有有薪假，有啲就送優惠券現金券，一來公司商戶有正面形象，二黎令更多人捐血，

香港呢？一味只係識叫人捐血，下下無償嗰隻，又唔識搵人合作，大佬，捐完仲要返工，又乜柒都無，搵鬼捐咩

捐比大陸人賣返出去

$10 ml同1千蚊100cc有咩分別

21世紀都仲未有demographic data report

我記得好似55波 依加就一面到反捐血

有得諗

啱啱去左捐了
食餅飲美祿食到呀姐埋黎屌鳩我
今日餐晏同晚又可以慳反

利申AB

屌老母啲支那蟲都係用緊我地啲血咋。我地拎上去買都可能仲值錢fatc

捐左幾年，而家仲叫我捐?不了

開個價

捐一次血，唔知用幾多營養先補得番

廢青血唔啱老野用,不捐了

咪啱囉，香港死多啲廢老，咪多啲資源同空間俾後生發展

損比支那人？不了

學撚埋支那賣血 簡單少少 公布清晨血既用途 唔撚比蝗蟲用咪算

公布晒啲資料咪有人捐囉

公佈資料咁難咩？
一定有古怪

咁你企得咁撚高，唔係想俾人屌，唔通想係到刷存在感話你on9怕你嬲

Ha B pos 但不了

講得好喎又

O+血表示捐比廢老 不了

感激各位香港市民🤗

日日都話要1100人捐
但實情日日都唔夠，咁係點運作
個人數係咪鳩吹

就算我係O-萬用輸血者我都寧願放血倒落維港都唔撚會益班支那賤畜/廢老

天氣凍,不了

你捐完血做運動就知 捐血其實係好傷身

成個月先去返正常水平

留名

最多有港人有事我即刻仆去捐比佢
捐比紅十字? 不了

啲老野咁捱得
邊洗要我呢啲廢青捐血俾佢地

但之後俾左邊個你都唔知

16歲開始捐，恆常捐血者，今次都要講....不了

香港人真係好痴線
玩攬炒

我唔捐都唔關傷唔傷身事 我寧願我成家一齊唔夠血死 都唔想益任何半個藍絲/非香港人

捐完血冇力做野比老闆炒左邊個養我？

供緊樓果d仲衰

上次去捐唔夠Hb, 問多兩句個姑娘都hea 我，好似好忙咁
咁忙姐係個場好撚旺啦 咁洗撚我捐咩

要番工，不了

身體虛，不了

D老野呀 大陸閪快d係張床度典啦 典撚到死都冇血到架喇

可一不可再
利申：B+

你講咁多廢話都一樣要落地獄，死全家的
屌你老母，書面語五毛

屌你老味如果鼻血都得啊，咁牙血都捐得啦

後生仔女好少唔夠Hb，除非本身有病，姑娘可能唔係想hea 你，而係怕嚇到你，去看醫生吧

我係連新港人都唔想捐

唔想大陸人流住我既血，不了

廢老不了

除非可以限定俾返d後生仔用我d血，俾班妹妹下既廢中廢老我寧願唔捐

大愛撚唔好插9我家人點點點，我同屋企人一早無偈傾。

利伸O+

廢中最期待的中港接軌

有終極辦法教精埋紅十字會

有捐過血既人 , 可以未來半年有兩個quota接受捐血 , 填咩人都得 , 話驚兩老要用咪唔填自己lor
所有受益人入晒醫管局list , 入醫院發現唔係list當中 就要俾錢買
逐cc逐cc計 , 你有捐 , 自然就令到親人有得用 , 冇就898 , 可能有人話 , 我俾錢叫人填我個名咪得 , 但填完個限期都係得半年 , 你點肯定未來半年會出事用到血先 , 所以只會白買quota , 最終可能用唔著 , 一係自己捐一次就有得用 ( 唔捐得既人 除非香港戶藉上真係得返自己 , 唔係都冇得用)

成個支那話feel出晒來打學好廣東話先啦

屌，經血都得呀

屌 , 痔瘡血都得呀

小時了了陣支那味真係出晒來

因為有個更痴線既政府同政權

o+
但係要返工，不了

香港同大陸係唔同架

你地自己唔捐都唔洗攬炒叫人唔好捐既

我O+ 女友B+ 下個禮拜會一齊去捐

我代表大陸雙非私院母子多謝你
遲下仲要同你爭幼稚園中小學名校之類
多多指教

O 形 自從聽到紅十咁仆街後一次都冇捐過

記得捐埋我地個份

白痴坐埋一檯
你慢慢捐啦，長捐長有

捐完血班廢老廢中用完咪日日繼續鬧廢青，票投民建聯囉。你鐘意可以去捐，但我就不了

出錢la，新移民會肯捐
大陸捐一次幾千蚊人仔la

現實d 講

唔洗返工嗎？ 唔洗ot?

香港人人平均工時差唔多最高

留d 時間俾屋企人唔好？

你返去諗下點解啦

大家一齊食屎都唔撚益大陸喱
香港人就係咁
利申：唔捐

啱架喇 一於唔好捐
要啲廢老票債血贘

要翻工，不了

問大陸攞啦
臭閪

記住一年最少捐4次

叫班愛國廢中廢老捐囉

捐血救返d廢老
佢地多謝中國大陸

唔好放過紅十字會
佢下次再講絕大部份嘅血係比咗香港病人，一定要追問香港病人包唔包括嚟香港進行非緊急療程嘅醫療旅客

另類示威

唔好理個未來綠帽王啦

今次真係講 返工，不了

記者都唔會問啦，留番係佢fb 問

香港政府牽頭，中旅社 (即係中共) 同香港私家醫院合作，幫支那病壞申請簽證，一路嚟香港嘅交通，家人住宿，私院私家病房，你話會唔會用香港人嘅血？全部嚟香港割包皮呀？就算有女護士用個西幫我捐精都唔會再捐呀！

邊個敢問就係法西斯，就係支持港獨

之前咪攪咩醫療旅行

就黎變日經

大肚婆生仔就最需要輸血

咁點解香港多左咁多大肚婆既

屋企幾個年青力壯唔止唔捐，仲周圍叫人唔好捐，做咩要益支那廢老，吹呀

近日有網民表示，近兩年紅十字會頻密發出捐血呼籲，並不是因為捐血人數有所減少，而是多了內地人來到本港的私家醫院做手術及剖腹產子，致使血庫存量不足。香港紅十字回覆《明報》查詢時澄清，血庫存量緊張是因為本港人口老化、市民的平均壽命延長、醫療科技的進步、天氣影響市民捐血意欲等因素，而中心收集到的絕大部分血液均是供給公立醫院使用，當中62%血液用於60歲或以上的長者。

O+撚

足足用撚咗香港人嘅血十年呀！

可 喜 的 是 ， 本 港 在 這 方 面 正 開 始 發 力 追 趕 。 早 前 貿 易 發 展 局 成 功 撮 合 香 港 私 家 醫 院 聯 會 和 中 旅 社 ， 組 成 醫 療 旅 遊 聯 網 。 今 後 內 地 人 士 如 希 望 來 港 治 病 ， 可 先 聯 絡 心 目 中 的 私 家 醫 院 ， 院 方 便 會 將 個 案 轉 介 給 中 旅 社 代 為 安 排 行 程 。 旅 行 社 方 面 除 了 會 負 責 辦 理 客 人 的 簽 證 、 交 通 、 住 宿 和 入 院 手 續 外 ， 更 會 派 專 人 接 待 。 如 果 顧 客 要 求 順 道 遊 覽 香 港 ， 例 如 到 迪 士 尼 或 海 洋 公 園 ， 旅 行 社 也 可 以 代 為 安 排 ， 提 供 貼 身 服 務 。

紅十字會
我好保留

a型 不用了

啱呀, 死晒所有香港人

捐比支那人？不了

無知真係好可怕，紅會同政府係共用中央血庫，而紅會只係協助政府去管理。現時，該血庫只提供香港醫院及診所使用，如果政府唔提供血液俾私家醫院，所有私院係咪要關門大吉？

好波

冇血就要執柒間醫院呀？咁大間醫院淨係做輸血唔做其他嘢呀？

勸大家打死都唔好捐血！

咁岩B+
要打丁，不了

開私家血庫有無得諗，好似銀行咁，去存返自己啲血，有需要就去擺

比免費血佢地賺錢？ 我地捐係比有需要既人，唔係拎黎做商業

而且捐比廢寵，不了

廢老

我怕我啲反中亂港大逆不道嘅血流左入聖潔嘅愛国者體內，不了

大家繼續排公立, 餓死私院又可以減少香港人口

有撚用 唔通佢冇蝗血就會唔救蝗

你知唔知其他國家都係咁運作？

一定唔捐

Infection Control?

直接用 Lafitte

南血北輪，咪搞

老實講，廢老同蝗一撚樣賤

怕痛，不了

私院靠做手術 / 物理性治療搵食喎，無血點做手術？

我唔捐我唔捐 咬我食

用者自付好唔好？
一於咁話，每年唔捐血，有咩事都無得借血

我AB+血
幫唔到好多人
果斷唔捐

無償捐血呀！你咁同賣血有乜分別？

其實怕咩，橫掂死果個又唔係自己屋企人，關連登仔撚事咩。
我敢講最需要血嘅一定係香港人，香港每日都有香港人做手術，每日都有香港人要生仔，無血死得最多一定係香港人，不過就算得香港人都未必肯捐，仲要睇埋政治立場先得。

幾正 我有興趣

咪扮野，你去捐血當驗愛滋啫
最近唔驗係咪已經確診左？

so? 其他國家有普選有公投添呀屌你老母

B+
從來冇捐血

你點定義港人先？
香港人好多上一代or上兩代都係大陸落黎

強制班綜援狗捐啦

咪香港身分證 起碼隔左一批人啦

就係唔撚想咁運作

地中海貧血，呢個就係原因，多左好多呢類個案

言下之意，即係要政府賣血俾私院，無問題架，私院大可以收貴啲，錢照賺，但損失既只會係香港人。相對無錢既港豬走返去睇公立，加重公共醫療負擔。再者，到時支那狗唔睇私家，照可以俾錢睇公立醫院，一樣有血用，仲俾少左錢，個問題根本無解決到

約定大家一齊捐血

在香港立國後捐

成日屌d後生 有事就問你捐血 攬炒都唔益你

點解要解決呢個問題先？

政府個頭先cut 幾億醫療 個頭又千幾億大白象

又唔見政府解決年輕人面對既問題

留返d 血返多幾日ot 好過

要比支那畜用，不了

利申AB-

O+貧血冇份捐
就算捐得 都strong hold到有得淨係捐俾香港人先捐

大家既思維同態度都十分正確

On99關我撚事

冇A+
慳返

完全估錯哂我言下之意
再估多次啦捐血狗

比支那人，我點解要捐？on9

連燈高質好多

未捐過血
之後都唔會搞

每日150人黎都冇人捐？
又話佢地好高質嘅？血都唔捐又幾高？

救返班廢老黎投民建聯？ 不了

無事就話人廢青
有需要就要人捐
點講得通 自作孽

公道講句 前幾日係九龍城俾人監生打死嗰個泊車仔 手術途中都輸咗三十幾包血製品 可惜最後都係救唔返

三不

B+表示: 不了, 要返工

啲血自己人都剛剛夠用
點解仲要幫外地人做午術

廢青要返工，不了

利申：B+

香港紅十字會脫離中國紅十字會既話我就捐

死廢老食屎快d仆街死啦！

討論前建議你google補完多d知識先
1. 你三個月只能捐一次血
2. 血好快會過期
3. 每次用血都唔會話一包起兩包止 上面都有巴打提到，個泊車仔都用左三十幾包

叫民建聯捐血

個人表示現金庫已達嚴重水平短缺

捐血？不了。叫班支那人食自己啦

我以前細個未夠16歲好想捐血 依家大個咗反而唔撚想捐血
我都想捐血比啲病人 但係又唔想捐比大陸人

O+
唔捐

既然佢地咁鍾意叫我地做中國人
咁我地咪做中國人比佢地睇
你幾時見過中國人會捐血？
你幾時見過中國人會幫人？
要去殖民化就要做到中國化
各家自掃門前雪
休管他人瓦上霜
幫人並唔係真正中國人會做的事
屌死老師 屌死資產階級先係中國人會做的事

捐比D廢老我寧願射落海

個咩小時了了企到咁高驚唔驚仆死？

只捐精？

屌你老母，死全家啦你

話說有日我朋友入左院
有個行得走得既廢老聲稱自己見暈入左院
醫生打算輸一包血比佢
但係廢老堅持話要兩包
最後醫生真係比佢輸兩包
自此之後
我更加肯定唔捐血係正確決定
鬥長命啦死廢老

我要輸十包

3. 咁又唔係 啲婆仔跌斷骨做完手術都係輸一兩包packed cells㗎啫

等我聽日捐先

你都on9嘅 Haber發明完毒氣日日比人屌老母

如果講明只捐比港人都會考慮下 分比支那就不了

企硬 捐血 輸硬
不可一 不可再 向捐血說不

捐精頂住先得唔得
可以一日捐一次

一滴精三滴血嘛

捐俾d藍絲老野 等佢地日日屌d後生廢
仲要救濟大陸閪 屌你老母啦

捐比大陸狗, 不了

B+, 幾年前都有捐，而家不了

絕對唔捐

唔撚係下話 屌你老味好彩由細到大都無捐

得
5000蚊500cc or ml
個個月都去捐

貧血，不了

一係揾人斬鳩我放血囉
捐就唔會捐架啦

利申：B+

紅十字會一係就公佈晒啲數據
一係就俾返錢捐血既人
如果唔係 捐血人數只會越黎越少

O+ 路過

不過我冇諗住捐喎

香港人生仔一定會驗

重地 先係問題 邊個國家生仔有先天毛病會送去香港留張字條？

紅十字會同啲godiva呀h&m呀合作囉 捐一次送100蚊現金劵

佢地pr真係好撚落後 有睇佢地facebook已經知

佢地覺得市民送血係義務咁滯丫嘛，咪下下老奉咁嘅款囉

講真，佢想啲人有返信心，除咗俾佢地有得揀送血俾邊個之外，仲應該每包血整個條碼，報告返俾放血條友聽包血用喺邊個度

如果放血條友不滿包血嘅去向，設立埋申訴制度俾佢地投訴

當然加埋優惠獎賞啦

仲有綜援應該設立條例，規定班友隔4個月就捐一次，咁就公道

綜援捐血呢招掂喎
咁撚多支那賤畜落黎話自己點傷殘做唔到野咬老綜
咁岩曬啦 日日係屋企瞓
3-4個月強制捐一次血 唔捐就cut綜援
配合埋依家既強制義工制
仲唔逼到班仆街出黎搵野做

肯撚定九成輸血果班廢老都係藍絲日日屌鳩後生果班
我真係捐你老母啦

後生都好多藍絲

五毛開始大量出現，證明呢個係佢哋死穴